維京戰吼！！！

熱血足球

好撚團結
起碼唔係大隻講
人地做到哂出黎幾咁愛國

有冇片J

Gunnarsson

佢D紋身好正

12碼英雄

維京雷神 Thòr Halldórsson!!!!!

佢臨尾都好撚多神救
好過某英超首席龍

擺到明勁過迪基亞好多啦呢個
係班死曼狗係度吹奏迪基亞勁
利物浦應該買埋呢個
下年前中後就真係勁好多
真係有機拎歐冠同英超

佢唔後生啦
利撚一買隨時變膠

Wu......👏🏻.........Wu.....👏🏻........Wu.........👏🏻.....
Wu👏🏻wu👏🏻wu👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

型撚到